{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mustade laikudega tihti punane."},{"text":"Mulle meeldib taimedele maanduda."},{"text":"Minu nimi k√µlab nagu uhke daam."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lennata √ºmber lillede."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ma sumisen ringi."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Virisesin aias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan maa all."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Ô∏è Tulen v√§lja, kui sajab vihma."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mul on v√§ga tugevad jalad."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on paljude v√§rvidega tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua nektarit lilledest."},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Ma olen v√§ga ilus vaadata."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Ma v√µin su piknikupuru varastada."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Helendan pimedas."},{"text":"Sa n√§ed mind suvel."},{"text":"M√µned inimesed nimetavad mind pikselutikaks."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Keerutan veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è P√º√ºan teisi putukaid toiduks."},{"text":"Minu veeb on minu kodu."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"S√∂√∂n lehti ja muutun liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µhn."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi lehti."},{"text":"Muutun millekski ilusaks."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma teen sumisevat h√§√§lt ja hammustan sind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan suvel ringi."},{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Minu hammustus ajab s√ºgelema."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Meow!\". ja meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen hea s√µber inimestele."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Olen v√§ikesena m√µnikord kollane."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Oin ja mulle meeldib mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"M√µned inimesed r√§√§givad minust ja ehitamisest lugusid."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Ma teen su teraviljale piima."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber!\". ja sa v√µid minu seljas s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan jalgadel jalan√µusid."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Cowboys ja cowgirls s√µidavad minuga."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen kollane ja pika kaelaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Olen k√µige pikem loom."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Mind peetakse d≈æungli valitsejaks."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"V√µin v√§ga kaugele h√ºpata."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen hall ja v√§ga suur."},{"text":"Ma v√µin oma pagasiruumiga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}